有無絲打同我一樣中意女仔啲腳

成日係街都會睇

自推

女人係上帝創造既最大藝術品

一個偉大既藝術家講過：art is rubbish, rubbish is art